又話林鄭最關心閘大大，連登仔連紅店裝修都重要過義士中槍

唔好裝修！要道歉！義士已成condom

中銀、優品、中移動,所有中資必須繼續裝修
唯一要求裝修完貼返張文宣靚靚仔仔

我地要比佢地知道所有野都要成本

以為文宣係叮噹法寶

即係咁 拎完美金要用先得 本人強烈建議所有黃店接受美元交易

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

唔係以為, 根本就係

up